豐澤買iphone 急

小弟想係豐澤分期買部pro max
但信用卡係唔係自已名做唔做到分期?

推

邊有人知

根本唔可以用人地信用卡

張卡個名唔係你嘅點用

用過好耐 係前女朋友既 都係我比番錢佢

係唔係你名，關佢做唔做到分期咩事

應該話部機邊個用，關佢買機做唔做到分期咩事

係smartone唔比我做..
唔想白行

犯法架喎

比cash囉 唔搭得full pay原價咪撚買啦窮撚

屌你老母啦分期犯法?

但你用人地卡就犯法囉

好心你男人老狗買唔起就咪買啦。。
睇你都係財政有問題先無自己既信用卡

分期唔犯法
但用張唔係你名嘅信用卡就係犯法
唔係話一向都咁用就代表個做法係啱
佢唔check你係咪卡主都還好
佢要核對返啲資料就 ...

比返張卡人

盜用他人信用卡即係盜竊罪
坐監喎

比返張卡人啦

無機